
                      Buenisima de las peliculas con las q mas m e reido los acoteres principales lo bordan, una forma diferente de llevar una comedia romantica al cine. La recomiendo
        
            